大聲啲！邊隊係六弟？！

猁

過多一陣俾人鞭就好笑

大聲啲

垃圾

垃圾猁

推定先

屌留定名比人binc

其實點都有得推

曼聯！

利贏緊兩球

留名待笑

lm

曼

有時真係忍唔住笑
海鮮利，都係完場先鞭穩陣啲

Bin 大力d bin

利迷子要抽水就快啦 遲d可能真係冇機會

曼聯囉

樓主 講多次邊隊係六弟啦

見到垃圾係度爭第六真係好撚醜

比六個數字黎

魔鬼數字

六曼

六獌

獌

曼聯

依家唔笑 唔通拜你老母山先笑咩

魚拉突！啪啪啪！

樓主我欣賞你唔潛水

第一版痢
第2版最

六弟呢 係邊呀 唔好潛啦屌你地老母

下場聯賽又會變

大聲啲！

?

暴聯

魚拉突 啪啪啪

好細聲呀！

邊隊牙

暴聨牙

一條心

六萬!
碰!

魚拉突！

魚啦突 啪啪啪!

魔性澎湃

呢個topic我估可以推到季尾
隨時開多幾個續集
夠哂好玩
邊隊一輸波就預備潛水

[red]魚啦突 啪啪啪!

啪

下場我地曼聯只要贏波就做梗五弟！

踢完先再推啦ching

六弟今季好乖的，五個阿哥贏波就跟車尾都贏，五個阿哥有機失分自己就會失分的

雲爺爺: 五弟六弟喺度爭嚟爭去，但四爺只得一個，就係我

如果利贏阿 曼贏
雲爺爺做六弟

做六弟就仆街了
雲加保4 mode即刻爆seed 場場456人

5 隊爭 3 個位
d 分咁近唔好咁開心住

留名今晚待笑

阿仙奴

啪啪啪

曼聯！！！！

ok

唔撚想知呀屌你老母閪 個個po都見撚到你

Shoutout 魚拉突！

曼聯個勢咁好上翻第一位未？

大聲d

踢埋晒啲柒波

魚啦突 啪啪啪!
魚啦突 啪啪啪!

wow

大聲d!!!

皇者獌

6是魔鬼的數字👿

6666666666666666

當年皇巴賤種post

個post正

支持環保

聽唔到呀!!!大聲D!!!

咁撚環保嘅

笑死

聽唔到呀

魚拉突

阿仙奴! 6弟!

環保POST

我都估到實有人推上黎

咪燈啦

因住炒車

搞掂

Yes

好撚環保

阿森納

hello 6弟阿

抽人排第六真係好on9

不過阿記係幾抵抽

阿仙六

個post 用到季尾都得

阿

仙

尼

雲

終於做到

加

阿~阿阿啊~阿啊呀

呢個post 真係好刺激
但奉勸各位 要留有一線

幾時刀話波台會然高汁 睇下禾地幾環保

♻️

命運大輪盤

本賽季最環保嘅post

我獌

屌 仲緊張過爭前四

痴撚線post
個個禮拜唔同劇情

六曼返來啦

六獌弟

神預言

大聲D

爭咩丫，呢個回合打和吧

英超水平真係高 4.7億意德法mvp陣容都係六弟

如果愛華頓生性d，隨時可以六弟

今晚贏6:0送阿記做七弟

係五弟！

每個禮拜唔同

痴撚線

不停推

劇本每個星期都換

Hi

pish

Siu4

你班仆街唔好再推啦

一人一個星期

一個星期撚一班狗

呢幾個星期個po實可以係咁循環再用

輪流互撚

環保post

你老母咩， 阿仙奴排第7呀

魚拉特！

加油愛華頓

6弟

萬年又回歸六弟

我曼

曼六

拖肥

err...唔係曼...唔係阿...

everton

拖肥值得擁有

估唔到連登仔咁注重環保

阿仙奴☺

茶是故鄉濃 六是阿仙奴

好環保

當然唔是曼聯

獌一連輸分分鐘連第六都無

第七無第六咁好笑

本年度環保之星

又變左喇

又歸位

邊個？！

聽唔到呀！

阿妓

阿仙奴！冠軍！阿仙奴！冠軍！

英冠軍?

環保post黎講呢個真係年度冠軍

嘈咩呢 阿記咪仲係第六

超環保

咪就係

曼連

shit

環保

未到季尾都唔好慶祝住

系

歸位啦六師弟

極環保，88日後再循用

呢d post 有撚排用

依家笑無用

你一唔出場就升返上去

最聯! 啪!
獌聯! 啪啪!
獌狗! 啪啪啪!

終於塵埃落定

少年你太年輕了
你意為呢個post下季唔洗用

好嘈呀

正式宣佈係曼聯

6弟係邊個

49000

曼聯正式成為六弟

唔講唔知六弟然左霸氣杯

shoe win